請珍惜你地口中所講所謂奶共軒

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）